HKG+個pm仲用到

唔使刪